我隻貓貓好中意講野

佢一見到我就好中意同我講野

好靚

過黎幫我鏟屎

對唔住
唔敢啦

好可愛
鼻頭果個黑點好似Hitler